到底亞路嘉（祖廸）係男定女

動畫一時又話係妹，一時又話係細佬，即係點
btw應該有人問過？

唔係話係仔嚟架咩

姐係基仔幻想佢係女

唔係有雙重性格？
一個男另一個女咩？
稱呼都好似唔同
當然你用身體去分就唔清楚了

未變係女 變咗係仔

亞路嘉係男
拿尼加係女